話連登仔接受唔倒其他政治立場班撚樣同我死入黎

我知道近排就藝人明星應否公開表態出現左好多爭拗， 所以連登多左好多post屌人連衛兵乜乜柒柒。
但係好多post一開始係屌連登仔逼人表態，後尾咪又圖窮匕現屌人唔接受其他政治立場唔配有民主。
根本逼唔逼人表態同政治立場兩樣野黎。
我可以好明確咁同有上面果種諗法嘅人講，「反送中」係無妥協嘅餘地，同猶太人都唔撚會接受信奉納粹主義嘅人一樣。
依加共產黨攞刀斬我地，你要我地接受有人踩多腳？
亦唔需要同我講言論自由，如果逃犯條例過左，好快大家連依四隻字都唔敢講。
而且細路仔都知唔係樣樣野都講得，你地覺得連登仔bully緊你，實情係共產黨帶頭bully香港人，你地就係跟係後面一齊bully果班垃圾。
如果話唔表態仲接受倒，支持送中呢種所謂嘅政治立場我見一個屌一個。
以上嘅野我係針對一小部分覺得支持送中係一種政治立場嘅人講，明星應唔應該表態唔屬於本文涵蓋範圍。

自推

推到俾班人睇倒

推推推

有d 人以為冇出手殺人，就唔算助紂為虐

我接受同專重你投共，唔接受你牆頭草！

投得共嘅都唔值得尊重

我係針對緊啲扮哂為唔表態嘅人着想 其實偷換概念果班三毛

推